希望前線嘅大家每人做多步

我覺得有懷疑就去求證，禮貌咁叫手足證明自己唔係鬼 show下學生證，前題係唔好影相，畢意近排都有太多鬼 我相信手足都會理解 ，求一求證都唔洗一分鐘 ，每人做多步都冇咁易被人煽動，證明咗唔係仲可以組隊

推

721

push

必須保護100%和理非行動

我地可以提早決定100%和理非定 有後續

警察風向 破壞連登 咩淪陷 唔好信

信左就中警察計

和理非 取消黑衫行動 勇武就無左保護 鬼亦無咁多機會滲透

一定要支持 勇武就無左保護 自然要勇武休息下
咁鬼既滲透亦無左機會。

但係 講到明有下場既就全民黑衫 （例如免費過海之類）

機場只宣傳 同控制人流 有人搞事就 比泛民 等泛民開記者會

幫手講佢係鬼

另外唔建議帶口罩 和理非活動係要一家大細都可以參與